出到黎做野，發覺好撚多人食煙

都唔知有咩好食

食撚死佢地

食煙得罪你? 痴撚線

污染空氣,又弄到啲煙頭周圍係
唔你見你交咁多煙稅晨早打柒你

讀u已經大撚把人食煙啦，根本好平常

我都覺
利申 好耐之前食過幾次,但冇上癮

你唔好做火車頭影響到其他人 我話知你食到暴斃

same

有冇好似連登仔咁同人講食煙死全家, 快啲生肺癌死呀?

支持路上禁煙
劃指定吸煙區域

利申 食煙

如果老細可以俾我搵煙頭辣佢個頭，我咪食得乾淨啲囉

利申唔食

點解唔食電子煙 近況冇害 又唔影響人 又似shisha

小朋友晒適合討論呢d話題

其實都係

但我身邊三個朋友 都因為電子煙戒咗煙

食煙=攞正牌蛇王
做做下話去食支煙先

身邊同事無人食煙
利申 醫院工作

食電子煙仲快死，真煙都可以隔一陣先食，電子煙較濃啲不停吸仲勁過真煙

利申：從來唔食

冇焦油 冇尼古丁 真煙個三千幾樣有害物 一種都無

電子煙油 用vegetables oil做

暫時無任何證據顯示對人體有害

反而你食水煙 食一個鐘 就等於食咗200支真煙既一氧化碳含量

真煙幾有害 就唔使講啦

利申： 做lab

大學都好多

利申：係無人經過既後巷食

五十步笑百步

食過6年，已戒煙

壓力大負擔大好難唔食 讀書時期冇掂過 反而開始做野就開始食

食煙同壓力大有咩關係?
食完會即刻冇哂架咩?
咁食手指餅得唔得?

唔死多啲人點控制人口 慢性死又唔覺咪由班煙民，下一波清除既人就係唔打疫苗既傻鳩同埋幾十年都無發展既非洲黑鬼

有人壓力大去犯法 去吸毒

壓力大唔可以justify食煙

食煙都算, 叫雞先多, 10個男人真係7個都有去,

以前18,19歲食過一排就冇食，又貴又難食

睇你返乜
但感覺上依家返office工
新一代都唔食煙咁滯
食嘅都係中年人

壓力大

大把後生食 女既仲愈黎愈多 保險，倫敦，金融狗，上中環放lunch 行出去成街都食

最憎火車頭

屌你，大把連登毒撚話打j減壓啦，咪一鳩樣

如果食煙係因為壓力大
咁你個人都幾廢
食煙解決到問題?
食煙都得咁食屎都得啦 你唔撚食屎?

壓力點都要有宣洩嘅途徑
食煙唔影響到人就冇咩問題

利申：只食過二手煙

食開草
係荷蘭

電子煙、水煙正

不過食煙傷過打j

其實d人食煙連自己條命都唔理
點解仲要理影唔影響到其他人？

未食：嘩屌 19幾個 parties chur 住要問我野好撚大壓力！

食完：原來大部分 parties 問既野唔 urgent，遲D做都得

明未？

利申：冇癮，食唔食都得，覺得食煙好浪費時間

吸毒有咩問題 連登都鼓吹隊草啦

食無問題，總之火車頭死全家，食嗰個肺癌慢慢痛苦地死

大學果陣食好多 宜家戒緊

食煙唔撚緊要 你食都生肺癌 陽萎 都係你既事 但唔好撚一路行一路食 迫尻人食二手煙 啲mk個個以為自己好撚型條路到慢慢點煙 噴鳩到後面啲人食哂

你地真係以為香港空氣污染係關班煙民事

食過 用口呼吸真係好唔慣 d煙會係鼻孔噴出來 一陣怪味 寡寡地咁
1d快感都無 都唔知有咩好食

上年中六畢業到而家多左4個fd做煙剷

平均年齡肯定>40

咁食煙洗唔洗先問候伯母？

所以唔食煙就無幾分鐘思考人生?

幾時都可以靜低幾分鐘望下個天，只有食煙個時可以?

真係希望劃定特定吸煙區由得班人焗係入面都唔好周街噴影響到人，仲要掉去垃圾桶嘅時候唔整熄啲煙頭

打j解決到問題？

你見唔見到人地打J?

連登多細蚊仔咪覺得食煙死全家

出到來做野比壓力跟本一定會食

關見唔見到咩事？
打j解決到問題？？？

你班毒撚邊敢丫

上連登問做乜鳩
直接同啲高級過你既同事講

連登班毒撚就係香港政府最想要嘅羔羊

你見唔見到有人打J先？
你食煙就係人都見到
仲會解決自己 解決埋其他唔相干嘅人
我打J有無兜口兜面射落你度呀？

唔好做火車頭便得

係child 登d細蚊仔先會講咩食煙死全家架姐

吸毒都唔會咒佢死全家
吸煙？
咒到你絕後呀

食煙唔係問題

可唔可以唔好係條街邊行邊食
D撚樣行又行得慢
想避又多人到避唔到

火車頭死全家

現實中無連登仔敢出聲
得啲師奶最兇狠會啤下你

食煙=垃圾

人地合法但有違道德
現實的確吹佢唔漲
亦都唔會晒時間同啲垃圾講野
唔上網講 咁係邊度講
如果上網都唔講得
你上嚟又做乜？
你係現實出聲屌柒啲唔出聲嘅人囉咁

第一 做咩lab可以知道電子煙冇尼古丁 想知report邊度黎
我睇到係話內不含 但實則有而拉既案例周街都係
第二 vegetables oil係講蔬菜*甘油* 整個菜既英文就係健身野？甚至好多都仲係用緊甘油
第三 電子煙會吸重金屬 對人體無害既理論係？
第四 同傳統煙唔同 但有內含物都比原本傳統煙更毒 例如甲醛含量

不過 電子煙相對係冇咁傷 但無一個report係話冇害 唔好誤導到人
更何況香港有好多監管上既問題 唔合規格但亂標安全既周街都係

利申：唔食，唔想比人逼食

最撚憎 咩放煙break 咁我係咪都可以半粒鐘就鼠出去或者坐係到抖 掉低曬啲野比人做阿屌佢老母

係要比錢政府賺

食還食 唔好一路行一路食 我唔想好似你班仆街個肺變黑色

係呀， 屌你老味

壓力大都嗡得出

咁食朱古力/飲可樂可以升得仙

有啲阿叔個身陣煙味臭撚到係巴士隔兩個位都聞到 即彈開

食煙=收風

打j解唔解決到問題呀？？？

唔會晒時間同現實啲垃圾講野，但上網講
我無話上網唔講得架，我係讚現實師奶大膽過你啫
現實無人出聲，你又叫我搵啲唔出聲嘅人嚟屌
點搵呀？佢地都唔出聲，捉臥底呀？
其實我反對食煙嘅，一齊係現實做啲野先有用

土著文化。上一代嘅垃圾文化竟然仲有人食

香港應該係唯一一個城市成地煙頭

食煙嘅人死全家

你網上集結到人再講現實啦
鬼唔知現實做先有用咩
你現實上門屌柒個政府呀？
你咪又係無say
個師奶就大把時間企係條街到互屌
你咪試下同老細講因為屌人食煙所以遲到
宜家人地唔係犯法 當面一對一屌只係浪費時間

死煙剷可以用壓力大黎justify周街食煙呢種行為
咁壓力大做乜都得啦 我壓力大呀 要殺咗個老細呀

屌你老母啦火車頭

我都考慮緊轉食電子煙

又批鬥
講正題、我發現出左黎做野、勁少人食煙、我公司得1/30 人食

食煙食到上晒腦？
食煙最大問題係影響到人呀
解唔解決到問題只係額外笑柒你班搵藉口嘅人形垃圾
我理撚得你打J 吸毒 𠝹手 乜乜柒柒啦
你縮返個龜頭入去咪無人屌

你理撚得人食柒.
做好自己咪得

謀殺嚟 過十年死左 我入硬你數

我都發覺

年輕一輩又讀過大學既
真係無幾個食煙

殺人犯法 食煙犯法 咁都有得比?

食煙冇犯法

火車頭死全家

但都係果句，唔影響到我我話之你死

咁點解唔叫煙剷們轉食電子煙加熱煙呢

第一雖然都有害但一定冇煙仔咁有害

第二因為唔燒所以唔會有二手煙影響到人

交足稅嘅我又唔明點解唔俾人用喎

你又啱嘅 祝你早日唔使交煙稅

你自己打邊爐我理撚得你死 但係你唔好搞到成條街啲人一齊陪你死

咁你又唔好見到幾個火車頭，就話所有食煙都係。。。

好多食煙人都企係一邊或者 匿埋食既。。。

事實上幾乎每日都會見到火車頭

出親街就有 機率高達100%

出黎做野就算本身唔食煙都要被迫食二手煙
要跟住出去一齊打邊爐吹水

食支煙關你撚事咩

01岩岩有篇講加熱煙幾有趣

[url]
[/url]

人地啲國家研究話少啲有害物，香港政府就話有有害物，鬼唔知有害咩，即係同我講Coke Zero一樣會致肥一樣

火車頭死全家

對煙敏感，噴落塊面會泛紅、癢

企係一邊食果啲我唔反對, 至憎人路行一路食, 搞到後面食晒二手煙

我食我既事，關你撚事

大撚把醫生社工食煙轉個頭叫你戒煙

啲人搵吸毒 打丁黎講
係就係吸毒犯法
但以上兩個有影響人？
你做火車頭就影響人啦

駁唔到又話只係額外？

我覺得同十年前比係少左，可能宜家d人食電子煙無味，食到個身成陣屎味通常係d亞叔

減壓

食煙真係世界上其中一樣無好處既野

電子煙到底食乜鳩 講到咁無害

食煙 好多福利嫁

植物甘油(香薰啲Friend)
尼古丁應該係可加可不加

打J係解決唔到問題
Then?
所以你結論食煙=打J?

仲有好多叫雞飲酒 唔好既野要做哂佢先威

有人話食煙解決唔到問題嘛
我咪話你班毒撚打j一鳩樣解決唔到

食煙果班都係傻仔黎
D人睇戲見到明星主角食煙覺得好型 好成熟 好減壓
跟住又學人食 以為自己係主角
出到去又見d同輩食 又學人食
為左得到朋輩認同 仲停留更係中學階段既傻仔
根本食煙就係一班幼稚撚 搞出黎自以為一個好型既形象
實情就係自己晒錢傷身既on9行為
成班死傻仔

毒撚打J影響到你？
你比毒撚係街顏射完？
柒撚矇矇

錯晒
歐洲發達國家仲多
都唔明有咩咁好食
一人食煙隔離幾個都要跟佢食
累己累人

行去啲後樓梯，放煙霧彈咁款。

Call控煙有乜用

唔明地盤佬1日食幾包煙 平時以經吸緊塵仲加埋食煙

SOR, 冇食
一定食係你自己ON9, 唔好將所有人都當同自己一樣咁ON9

唔食點收風

細蚊仔

出到呢做野要識食煙飲酒叫雞

無做=無風收同毒撚

日日係公司做得隻狗
係借食煙出去抖返一兩個字
等自己個腦可以hea下咋

而家後生隊草食捲煙先夠chill 先似abc
仲會食香港7仔d煙咩

老實講食煙既要比錢
咁當然要嚮受可以合法食既地方食

唔食煙既人即係無比錢啦
如果唔想吸到二手煙咪自己買氧氣桶
咁你比錢買咪可以嚮受新鮮空氣囉

咁當然邊行邊食係無品
但人地合法就可以做ga la
唔食唔好以為自己高人一等
要人去接受你地自己果套
除非你地自己可以去改變果個情況

另外上面話咩電子煙無害既又過份左
第一手食既可以講比食煙少95%害處
二手vape 煙 害處唔大
電子煙係可以無尼古丁
係現時知道既就算二手vape煙係室內問題都唔大
更何況係室外
除左真係可能大煙對街上人可以講接近0影響
Ps. 電子煙煙量可大可細

唔食就細蚊仔
話你ON9真係冇錯

澳門狗真係特別弱智

但食煙係減壓既一種

同食煙有咩直接關係？

要靠食煙先收到風，咁證明你社交能力有問題
至於毒唔毒撚，原來唔食煙飲酒叫雞就等於毒撚？
同埋唔好拎出嚟做野做藉口 係你自己垃圾啫，我識唔少人做咗野都冇食

毒撚識返毒撚係正常的

連思考都要靠食煙去輔助
拎思考人生去為食煙辯護真係ON9到極致 重膽話自己會思考人生
又望吓個天 係咪食煙食到壞咗腦

告傷人係去控煙辦嘅咩？

你真係幾ON9 不過都唔怪你，揀得食煙已經係ON9至極喇

唔使理啲小朋友啦 成班贛鳩

你唔食會勁難埋堆
利申唔食

u 都大撚把

01報完加熱煙到蘋果報，原來立法會就傾

真係慘，住埋晒啲荒山野嶺。

火車頭死全家

利申 食

vape nation

講得出減壓既其實已經上撚哂瘾
差電既一刻當然減壓

損人不利己

難為仲有人理直氣壯

講真⋯ 食煙真係當減壓，返工又要比老屎忽屌，又要比老細問候，咁撚大壓力大家都係搵方法解決壓力嘅啫，食煙咪我方法囉

Agger

好彩有人食煙，唔係人口老化問題更嚴重，多謝煙民

連登d小朋友未出嚟做野先講得出食煙死全家
我出咗嚟之後都開始食了

乜撚野自己買氧氣筒，燥撚咗
係咪食煙食到痴撚咗線

最撚憎人食煙
岩岩食完搭公共交通工具
把死人口掹大成侵煙味
臭到想嘔

好撚無知

之前未室內禁煙 我硬食心裡邊都會屌鬼
行路前邊條人吸煙我都會過佢頭

做左幾年野我都開始食 企埋一邊同成班煙民食

但當我行緊路果陣前邊條友吸煙我心裡邊都會屌鳩佢 始終一手煙同二手煙分別幾大 作為一個煙民其實都唔中意火車頭

仲多過以前78十年代

係條街到一路行一路食煙周圍噴嗰啲死全家

唔係食煙撚，完全唔明食煙同壓力個關聯性係邊

自己食過好多次，都唔明有咩咁解壓

反而酒飲左幾次之後就鍾意左個感覺。

食唔緊要啊 記撚得唔好行住食

放工會食支

平時食都係後巷/唔阻到人先食
好憎火車頭

幼年期 吸母乳既安心感

當幼兒沒有母乳 就吸手指作安慰代替

成人吸煙都有安慰作用

同時尼古丁會令人上癮

紐約呢樣野要罰錢

最撚慘 食幾廿年煙無死 係佢身邊D人就死撚哂
真係多撚謝

我有時係屋企坐出露台獨自鋸扒都會wor
社會垃圾先要用咁多藉口美化自己既行為

冇料到既人做野先會壓力大,所以真係廢柴先食煙
仲咁大大聲講出黎自認廢柴

本人不食煙，但明白食煙係減壓消憂既一種，每個人都有自己減壓的方法，不影響到人就可以了

一定會損人嗎?

點著支煙上樓梯真係屌哂佢全家

二手煙，三手煙害死人
得閒就會send email畀控煙辦

係你搵唔到個關聯性，唔代表其他人搵唔到，每個人食煙有佢既理由，不影響到人就得啦係咪

睇黎你好有料

最有品果少數人企埋一邊食都會有臭味同有害物質

如果食煙好似飲水咁唔會影響到人

相信唔會咁多人咁反感

OK LA,起碼唔使做ON9仔食煙黎自殘 累人累物先減到壓

成撚日做做吓野 喂出去食枝煙先
屌你 返工夾夾埋埋成粒鐘都係出去食煙

食煙都咪俾人吸埋一份呀，
最克人憎係個種岩岩食完成身煙味，
都唔係出面吹下風吹走陣味，
即係入返office,
冷氣機同office都係陣煙味

交完稅轉頭咪又去公立醫院睇cancer

都睇得出你幾有成就既，可惜能力同食煙係無掛鉤的。
邏輯幾好 ，果然有料

屌你老母食牛？啲牛好慘架，你影響左啲牛喎。仲有養牛會污染地球空氣，破壞地球環境喎。仲仆街過食煙

我同事都係話食煙所以先同其他同事熟啲同埋做嘢方便啲 收多啲風 但我都係覺得 食煙先做到嘢 都好大犧牲 食到身臭又口臭

好撚驚啊 打鳩我啦傻西

開冷氣夠破壞緊地球啦
咪撚開啊傻鳩

哇你覺唔覺你講完等於無講
咁你搵到既關聯性係咩？

食煙會變弱智
弱智就更加唔應該食煙

完全唔明點解食完個諗法會唔同左
係咪因該食撚壞左個腦？

燃點香煙喝淡酒, 所有不快都溜走

好彩我工作環境0煙

唔覺，見你用自身經歷作理論。
點解我要搵，我都唔食

好臭 唔明點解d 人又唔怕死 又唔怕臭
行過都會被佢d 煙噴到
好辛苦
要特登掩鼻之後行快過佢

哈哈...師兄識貨...

唔食煙，點享用煙break?
你每日做足8個鐘，我每個鐘有3個字去咗煙break
即係我每日做6個鐘，少你2個鐘，明冇

返工又要食煙的仆街快啲死啦唔該

成個on9仔咁jer足幾頁
一個影響到人，一個冇
已經唔同情況啦
屌你係因為你影響到我呀

係咩？
假如兩個人能力相同
吸煙個個又臭又多病痛又要放煙break
你係老細請邊個？

何況食煙既人學歷低佔多數，要估都估你係冇料個堆先啦

請問你回應了能力同食煙有掛鉤啦?

奇怪的假設了每個老細請人的基準單靠食煙與否去決定請相同能力的人。

若你這樣假如，又可否假如不食煙的那個比食煙的那個責任感較低，結果又是否會不同。

另外，你提出了食煙既人學歷較低佔大多數，又唔知你邊度搵出黎，有無數據，support ?咁不食煙既人學歷低係咪都應該佔大多數呢，有趣有趣。

可惜，要與閣下的成就相比才知本人有無料過你啦咁，最後我係有料過你既話，就真係自打嘴巴了

咁我都係想了解下個關聯性有咩或者點樣關法
可能講下實例，但你例子又無...好似話每個人偷嘢都有佢既理由，咁係咩理由至得㗎

呢樣你可以自己問下食煙既其他人，我又無食，好難話你聽，既然你想知有無關聯性，我諗你應該問多幾個，做下收集，綜合完先知，而唔係一下靠自己食完覺得無就話無，講完。

第一： 煙油 有尼古丁 點入口？ 香港煙油要過海關check 有冇尼古丁

你話有人拉人 係因為有人食開有尼古丁

而尼古丁係受管制藥物 有人偷加落去再出售/持有 = 犯罪

第二： 甘油 好多食物都有加甘油 例如朱古力 甜品等等 係食物安全上係food grade 而霧化 吸入肺有咩影響 經過3年幾既research 暫時仲未發現有負面影響

第三 第四： 所講既重金屬 同甲醛 電子煙係有 但係係安全水平 同你係gym房一樣 唔會太大影響 但絕對有個concern係到

唔知你真膠定假膠 我只係想講 食電子煙 絕對好過食真煙/水煙/加熱煙

害處一定會有小小 但對比呢幾種 真係蚊同牛比

當然 最好咩煙都唔食

轉啦 我朋友 由一日半包煙
食兩星期有丁電子煙

就已經變到一星期先食3，4支煙

仲話食個時覺得d真煙有d臭

講緊佢部電子煙$220蚊
油：180
Coil:20一粒

咁樣400蚊到就可以入手

如果係計食就一個月用百幾蚊左右

我望住佢咳少咗 同個身完全冇煙味已經好滿意

常識啦，不過你要睇數據未比你囉
星島：學歷低民眾抽煙更多 窮人吸煙率居高不下
[2014-03-25]

學歷已經同能力掛鉤
依家有數據未抵比人標籤吸煙=學歷低
比人標籤又唔抵得，一係咪食煙，一係叫窮人唔好食啦

你話唔食煙既人，你行過睇得出咩，你可以點做判斷 ？依家食煙既行為已經可以用黎評估一個人既質素

你話你係有料咪有料囉
不個得你一個做例子冇用架
而且要比，我一樣可以搵個唔吸煙又有料過你既人打返你嘴
咁樣落去有意思？

何以用來判斷人的質素? 食煙與否是否質素好壞? 那不食煙的是否質素真的比較好。

對既然互打嘴巴，世界又存在有食煙者，能力，質素，不論任何一樣都比你有料，好過你的人，你又憑什麼眨低，標籤他人呢?

未免大把人食煙你都睇唔出既，見工又睇得出人有無食煙? 係咪身上無味 ，口無黃就代表無先? 根據你咁講，好多野都判斷唔到的，對吧。我只是在你的假設上加上假設，畢竟只是假設。

單單討論，學歷等於能力嗎? 看來香港的教育真係帶給你錯誤的認知。

數據的我認同，食煙的窮佔32% ，食煙的富佔19%，在比較層面下你是對的，那都不代表食煙等同學歷低，多病痛，無料，on9，廢柴。

都係個句啦，既然你咁講，姐係有班咁既on9，廢柴係你之上。

反正數據已經證明食煙既低學歷佔多數，係改變唔到既事實，食煙既人比人第一印象實係低學歷個堆先。

唔講其他，就講見到個啲，街邊打邊爐，做火車頭個啲人，我推斷佢地低學歷，已經多過一半機會係我啱？我同你都係假設，點解唔估多個邊？

學歷方面，高學歷比低學歷既工種更難取代，做既野難度同要求更高，咁邊個能力要高啲？食煙食到腦缺氧你呀？

最尾個句我認呀，不過我會比更大部分食煙既人好囉，淨係自己同屋企人都健康過你先啦

其實由頭到尾 ，我都無話過自己有食煙，我唔食煙都無食過煙，只係唔介意人食煙同無影響其他人下，會唔會太過偏見姐。

健唔健康呢樣就難講 ，畢竟唔食煙都會有病痛，只係機率多d。

閙人不代表對的，注意下自己言論，人品應該比唔食煙更能提高你的質素

你問點判斷
冇架，好似睇紋身佬咁，大眾觀感黎姐
假如有一日食煙既個個高大威猛，會考30分未平反到囉。依家我見到人食煙，一定估佢係低賤個堆先。想駁？攞數據出黎睇，睇下食煙既係咩人多囉，得你啲主觀意見點說服人呀？
而且班人食煙個時又臭，唔食煙個時又臭，聞到都扣50分先啦，講質素喎

有數據都偏見
用數據去推斷又係偏見
咁唔使做調查啦
聽你講就得啦

駁唔到食煙既人冇料多
就想轉移話題落我人品到呀？

最垃圾就係你呢啲扮理性中立既撚樣，一尾鳩噏，最偏見個個咪你囉

你講緊你自己咋？

So?

你覺得自己好威？

我身邊嘅人甚少住荒山野嶺

食左兩盒戒煙糖，就戒左冇再食

一人讓一步啦各位好無

地盤十個有九個都食煙
日日係架步到食埋啲二手煙真係命都短幾年

仲有樣好on9嘅嘢就係巴士站隔離有個煙灰崗，人地排緊隊就要聞埋你地啲死人煙

自由來的 關唔關你事 返工湊老闆已經好累 仲要理你感受？

申利：唔食煙

有無人聞得多煙味會心跳加速同輕微手震

幾個best friend讀書果陣明明話食煙好柒又臭死mk
依家出黎做野幾年全部煙不離手，打倒今天的我

食煙都算 食煙食半個鐘 奉旨留低野比人做

唔係得罪佢，係得罪曬我地啊屌你老母

老細唔理
唔食嘅都變食 hea9埋一份